條街勁多人拖篋周圍行

頭先係大角咀住宅區短短十分鐘路程遇到四批人拖篋

港支大舉愛回家

奧運嗰頭？

大酒店果頭

屌